讀緊u既你地，溫書寫唔寫notes？

寫notes，正皮
直接背，負皮

有時覺得寫notes好晒時間，問吓意見

可意既話，報埋GPA做參考

點都會有啲notes寫嘅

學渣唔寫note
爛grade
低過2.5

唔可意

唔寫
特別係背嘢多、concept少嘅knowledge。

hku 3.6x

堂都唔上
考試前一晚先睇一睇
利申爆4

我果科全部都係背
寫咗notes
Midterm chur盡
Final hea考

Gpa 3.02

其實真係睇你自己啱邊種溫書方法 我係嗰種一定要寫notes先溫到書嘅人 唔寫完全唔入腦

上到u仲問人點溫書

頭一兩年就好有心機寫，到而家就咁睇slides溫算

計數科一律唔寫 操數最重要

備課查定唔識既野寫落powerpoint道
上堂jot notes落去
溫書就可以一份過食曬powerpoint+自己notes
cgpa 3.9x

你勁既咪唔洗囉
唔掂既咪唯有寫囉

唔寫notes
睇PPT溫
gpa 3.7x

上堂打電子notes落ppt度
溫書手寫翻出黎

會寫notes黎記
再出題自問自答
Gpa 3.6X

上堂jot低lecturer既解釋 example 同自己當時點樣理解個concept
溫書就唔寫note喇 太哂時間同對我效果唔大

利申：cgpa3.5

推(Derive)公式出黎可以知埋個原理

一課lecture一張a4 2-side的notes, 做完一次筆記記憶深刻好多，GPA: 3.87

其實math/engine/cs course使唔使寫notes

3.6x算中上？

文科？

我諗係掛 維持到就有firsthon囉